連足總盃呢d盃都看的人真係好低質

同猶長盃一樣